{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4787&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 통-댓거리"
    },
    "text": "駐車場は7面で駐車スペースが狭いです。 大通り以外の裏道に駐車してください。 ロッテマートは自動車で約740m、マクドナルドは約540m、馬山南部ターミナルは約800m、メガボックスは約600mの距離です。 客室はツインルームとオンドルルームで構成されています。 客室ごとにパソコンやテレビが設置されており、映画鑑賞が可能です。 イベントルームも用意されています。 すべての客室でワイファイが利用でき、最適温度が維持されています。 ネットフリックスが設置されており、個人アカウントで最新の映画を見ることができます。 フロントデスクでもトーストと甘美なコーヒー豆をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何面ありますか？",
            "answer": "駐車場は7面あります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "駐車スペースは狭いです。"
        },
        {
            "question": "ロッテマートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテマートまでの距離は約740mです。"
        },
        {
            "question": "マクドナルドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "マクドナルドまでの距離は約540mです。"
        },
        {
            "question": "馬山南部ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "馬山南部ターミナルまでの距離は約800mです。"
        },
        {
            "question": "メガボックスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メガボックスまでの距離は約600mです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室はツインルームとオンドルルームの2種類です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはパソコンやテレビが設置されており、映画鑑賞が可能です。"
        },
        {
            "question": "イベントルームはありますか？",
            "answer": "はい、イベントルームも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "最適温度の維持はされていますか？",
            "answer": "はい、最適温度が維持されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスが設置されており、個人アカウントで最新の映画を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクで提供されている朝食は何ですか？",
            "answer": "フロントデスクではトーストと甘美なコーヒー豆をご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 383
    }
}